有無尿頻撚

4月中開始頻
一時時頻
收工番屋企頻到on9
...

飲少啲津路

我都係 突然之間

半夜去幾次廁所
有時係心理作用，唔係真係好急

成日怕會急尿 諗諗下就真係好快急 去完一陣又急過

相反，尿疏點算

睇專科啦

睇過醫生又話無事

一飲得水多 飲酒就出事
飲1.5L水可以四個字到去一次廁所
酒一飲就成晚去
人地以為我吸毒
黎緊諗住去驗身

飲酒正常尿頻架
酒同咖啡都利尿
因為入面有chemicals影響

關事?